★日日All in 700班人去左邊？

ifc?

lm

追數

老貓今日咁活躍

low more今日好招積

why u here

妖氣沖天

即刻升2蚊

Why You Here

多謝大佬

尋

吹就大把,你估真係有連登仔四百幾買咩

輸死了

X2

Low more

500蚊見

still not appear

咁$400以上係乜嘢人買？

鬼

you

黑旋風腦貓

all in 左一次, 能力有限, 不能日日all in

the world no QQ

日日all in qq put
數緊錢

QQ$250 膏糕高

4皮一手，Allin得幾多呀 連登窮𨶙多

可以借

岩岩出左糧...又入左一手

推

咁你隻1478點算

未驚過

Drop to 0 老貓買大陸股等跳樓

ALL IN 700

熊

發左達唔上連登啦

12手700 帳面輸6皮，日日上財經台，唔太敢出聲

放唔放好

平均價幾多？

450

一鑊過掃咁多手，而家都未走，因一出一入手續費唔平，我長線睇好佢既....

跌，咪溝囉
上，咪追囉
簡單野

你揸700都幾十萬，有無買其他股票?

年紀大有幾十萬唔出奇既，成副身家all in 700，那是我成副身家了，現金都冇咩